<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Precepts -->

  <AM_Religion_Despised.label>огидно</AM_Religion_Despised.label>
  <AM_Religion_Despised.description>Ми називаємо релігію єдиним великим прокляттям, єдиною великою внутрішньою розпустою, єдиним великим інстинктом помсти, для якого немає достатньо отруйних, таємних, підземних і малих засобів - ми називаємо її єдиною безсмертною плямою на людській расі.\n\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ігровий ефект:&lt;/color&gt;\n - Колоністи отримують значний штраф за думку щодо інших колоністів, які мають релігійні вірування. Це стосується всіх релігійних структур з цього мода, ідей та структур VE, а також ванільної ідеології, плюс ідеї "Бог-Імператор" у VE.</AM_Religion_Despised.description>

  <AM_Religion_Disliked.label>не подобається</AM_Religion_Disliked.label>
  <AM_Religion_Disliked.description>Те, у що вірять мільйони, часто є лише дитячими казками. Слава полягає в пошуку правди, а не у вірі в ірраціональні легенди.\n\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ігровий ефект:&lt;/color&gt;\n - Колоністи отримують штраф за думку щодо інших колоністів з релігійними переконаннями. Це стосується всіх релігійних структур з цього мода, ідей та структур VE, а також ванільної ідеології, плюс ідеї "Бог-Імператор" у VE.</AM_Religion_Disliked.description>

  <AM_Religion_ProselytismDisliked.label>прозелітизм не подобається</AM_Religion_ProselytismDisliked.label>
  <AM_Religion_ProselytismDisliked.description>Кожен має право на власні переконання. Однак, нав'язувати такі переконання іншим - неправильно.\n\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ігровий ефект:&lt;/color&gt;\n - Колоністи отримують штраф за переконання на інших колоністів з прозелітизмом або насильницьким наверненням на їхніх ідеологіях.</AM_Religion_ProselytismDisliked.description>

  <AM_Religion_Loved.label>подобається</AM_Religion_Loved.label>
  <AM_Religion_Loved.description>Релігія - це дивовижна людська концепція, яка об'єднує всіх.\n\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Ігровий ефект:&lt;/color&gt;\n - Колоністи отримують бонус до думки про інших колоністів з релігійними переконаннями. Це стосується всіх релігійних структур з цього мода, ідей та структур VE, а також ванільної ідеології, плюс ідеї "Бог-Імператор" у VE.</AM_Religion_Loved.description>


</LanguageData>