<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VRE_Archon.label>архонт</VRE_Archon.label>
  <VRE_Archon.description>Цілковита таємниця, чия найперша зафіксована поява пов'язана з розвитком архотехнологій та першими проявами Трансцендентності, архонти - загадкова раса квазі-людей, здатних переміщатися між вимірами. Вони мають оптимізовану фізіологію для пси-заклинання і славляться надзвичайним рівнем агресії навіть між собою.\n\nЧерез брак комунікації між людьми та архонтами було зібрано дуже мало конкретної інформації з тих небагатьох взаємодій, які були задокументовані серед зірок. Однак відомо про численні випадки викрадення архонтами людей по всьому відомому космосу, і будь-які спроби вбити їх наштовхуються на просторові розриви, з яких вони з'являються. Не існує сучасної технології, здатної спостерігати, а тим більше перетинати різні виміри, і все ж ці архонти з'являються без попередження, без жодного патерну і завжди використовують будь-які вразливі місця. Їхнє обладнання, схоже, має архотехнічне походження, що узгоджується з повідомленнями про планети зі значною людською присутністю, які переживають Трансценденцію, демонструючи відповідно підвищену присутність архонтів.</VRE_Archon.description>
  <VRE_Archon.descriptionShort>Цілковита таємниця, чия найперша зафіксована поява пов'язана з розвитком архотехнологій та першими проявами Трансцендентності, архонти - загадкова раса квазі-людей, здатних переміщатися між вимірами. Вони мають оптимізовану фізіологію для пси-заклинання і славляться надзвичайним рівнем агресії навіть між собою.\n\nЧерез брак комунікації між людьми та архонтами було зібрано дуже мало конкретної інформації з тих небагатьох взаємодій, які були задокументовані серед зірок. Однак відомо про численні випадки викрадення архонтами людей по всьому відомому космосу, і будь-які спроби вбити їх наштовхуються на просторові розриви, з яких вони з'являються. Не існує сучасної технології, здатної спостерігати, а тим більше перетинати різні виміри, і все ж ці архонти з'являються без попередження, без жодного патерну і завжди використовують будь-які вразливі місця. Їхнє обладнання, схоже, має архотехнічне походження, що узгоджується з повідомленнями про планети зі значною людською присутністю, які переживають Трансценденцію, демонструючи відповідно підвищену присутність архонтів.</VRE_Archon.descriptionShort>

</LanguageData>