<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
    <!-- EN: The difficulty in Zombieland is mainly controlled by a combination of:\n\n- Threat scale\n- Special zombies\n- Zombie speed\n- Max zombie count\n- Dynamic threat level -->
    <ZombielandDifficultyTitle_Help>Складність гри Zombieland в основному залежить від комбінації:\n\n- Шкала загрози\n- Особливі зомбі\n- Швидкість зомбі\n- Максимальна кількість зомбі\n- Динамічний рівень загрози</ZombielandDifficultyTitle_Help>
    <!-- EN: This setting controls the difficulty of almost all things in Zombieland: abilities of zombies like senses, toughness, speed, power. In particular, special zombies are affected and the threat forecast will be much worse on higher difficulties.\n\nNote: 500% is really really difficult so be warned. -->
    <ZombielandDifficulty_Help>Цей параметр контролює складність майже всіх речей у Zombieland: здібності зомбі, такі як чуття, витривалість, швидкість, сила. Зокрема, страждають особливі зомбі, і прогноз загрози буде набагато гіршим на вищих рівнях складності.\n\nПримітка: 500% - це дійсно дуже складно, тому будьте обережні.</ZombielandDifficulty_Help>
    <!-- EN: Contamination is a late-game challenge that introduces a persistent and spreading hazard to your colony. Originating from various sources like deep drilling and traded items, it transfers between objects, colonists, and the environment. The further your colony grows, the more you need to manage Contamination to keep your colonists safe.\n\nTo monitor current Contamination levels, turn the overlay on in the bottom right corner buttons, consult the inspector, details dialog, or mouse-over ground info, where you will find a percentage indicating the contamination level of the object, cell, or pawn in question. -->
    <ZombielandContaminationTitle_Help>Зараження - це завдання пізньої гри, яке створює постійну і поширювану небезпеку для вашої колонії. Виникаючи з різних джерел, таких як глибоке буріння та предмети торгівлі, вона переноситься між об'єктами, колоністами та навколишнім середовищем. Чим далі росте ваша колонія, тим більше вам потрібно контролювати рівень забруднення, щоб убезпечити своїх колоністів.\n\nЩоб відстежувати поточний рівень забруднення, увімкніть накладання в правому нижньому куті, зверніться до інспектора, діалогового вікна з деталями або наведіть мишу на інформацію про землю, де ви побачите відсоток, що вказує на рівень забруднення відповідного об'єкта, клітини або пішака.</ZombielandContaminationTitle_Help>
    <!-- EN: Toggling contamination affects how Zombieland patches RimWorld and other settings that are not save game related. You need to restart RimWorld to apply your choice correctly. -->
    <ContaminationEnabled_Help>Увімкнення зараження впливає на те, як Zombieland вносить зміни до RimWorld та інших налаштувань, які не пов'язані зі збереженнями гри. Вам потрібно перезапустити RimWorld, щоб правильно застосувати ваш вибір.</ContaminationEnabled_Help>
    <!-- EN: Adjust the Contamination Intensity to set the baseline rate at which Contamination spreads through various means in your colony. This multiplier affects everything from the amount transferred while constructing to the spread through natural resources.\n\nColonists consciousness is affected. Stages start at: 10%, 20%, 40%, 75%, 85%, 95% and death at 100% or more.\n\nAllies will offer you decontamination quests in regular intervals. You can also burn things to reduce contamination. -->
    <ZombielandContamination_Help>Налаштуйте інтенсивність забруднення, щоб встановити базову швидкість, з якою забруднення поширюється різними способами у вашій колонії. Цей мультиплікатор впливає на все, починаючи від суми, переданої під час будівництва, і закінчуючи поширенням через природні ресурси.\n\nВпливає на свідомість колоністів. Етапи починаються з: 10%, 20%, 40%, 75%, 85%, 95% і смерть при 100% і більше.\n\nСоюзники будуть регулярно пропонувати вам квести на знезараження. Ви також можете спалити речі, щоб зменшити забруднення.</ZombielandContamination_Help>
    <!-- EN: In Zombieland, you will face a never-ending invasion of zombies. This setting controls the overall pace and rythm of the game. The three modes are quite different so make sure you choose the right one for your play style and understand how they work. There is an upper limit on the number of zombies, see "Zombies on the map" for more details. -->
    <WhenDoZombiesSpawn_Help>У Zombieland ви зіткнетеся з нескінченною навалою зомбі. Цей параметр контролює загальний темп і ритм гри. Ці три режими досить різні, тому переконайтеся, що ви вибрали правильний для вашого стилю гри та розумієте, як вони працюють. Існує верхня межа на кількість зомбі, див. "Зомбі на карті" для більш детальної інформації.</WhenDoZombiesSpawn_Help>
    <!-- EN: Zombies will spawn relentlessly. Kill them and more will come instantly. This is a challenging mode that makes zombies an omnipresent force that influences all aspects of the game. -->
    <SpawnWhenType_AllTheTime_Help>Зомбі будуть невпинно відтворюватися. Вбийте їх, і миттєво з'являться нові. Це складний режим, який робить зомбі всюдисущою силою, що впливає на всі аспекти гри.</SpawnWhenType_AllTheTime_Help>
    <!-- EN: Zombies will only spawn at dark places. This means literally dark and includes areas that are dark during daytime. You can control this mode by setting up light to illuminate your safe areas. -->
    <SpawnWhenType_WhenDark_Help>Зомбі будуть відтворюватися тільки в темних місцях. Це означає буквально "темний" і стосується ділянок, які темні вдень. Ви можете керувати цим режимом, налаштовуючи світло для освітлення безпечних зон.</SpawnWhenType_WhenDark_Help>
    <!-- EN: This classic way of playing Zombieland spawns zombies in groups. The timing and size of the group depends on many aspects of the current colony. Zombieland events are completely independent from any Rimworld events and do not change the frequency of them. -->
    <SpawnWhenType_InEventsOnly_Help>Цей класичний спосіб гри в Zombieland породжує зомбі групами. Час і розмір групи залежить від багатьох аспектів поточної колонії. Події у Zombieland повністю незалежні від подій у Rimworld і не змінюють їхню частоту.</SpawnWhenType_InEventsOnly_Help>
    <!-- -->
    <!-- EN: Zombies in Zombieland always come out of the ground. They dig out of soft spots so make sure that your current map has at least some soft/semi-soft ground (no ice only map for example). -->
    <HowDoZombiesSpawn_Help>Зомбі в Zombieland завжди з'являються з-під землі. Вони копають з м'яких місць, тому переконайтеся, що на вашій поточній карті є хоча б трохи м'якого/напівм'якого ґрунту (наприклад, на карті немає тільки льоду).</HowDoZombiesSpawn_Help>
    <!-- EN: If you dare you can play with zombies spawning all over the map. Recommended for the experienced player. To control safe areas, you can build floors or walls. Combine this mode with "when dark" for a challenging way to play Zombieland. And beware of your planting zones! -->
    <SpawnHowType_AllOverTheMap_Help>Якщо ви наважитеся, то зможете пограти з зомбі, що відтворюються по всій карті. Рекомендовано для досвідчених гравців. Щоб контролювати безпечні зони, можна побудувати підлогу або стіни. Поєднуйте цей режим з режимом "Коли стемніє", щоб грати в Zombieland у ще більш складних умовах. І будьте обережні з вашими зонами посадки!</SpawnHowType_AllOverTheMap_Help>
    <!-- EN: If you prefer the more classical way of a thread from the edges of the map then this mode is for you. -->
    <SpawnHowType_FromTheEdges_Help>Якщо ви віддаєте перевагу більш класичному способу прокладання маршруту від країв мапи, то цей режим для вас.</SpawnHowType_FromTheEdges_Help>
    <!-- EN: This setting controls how the zombies will move at night. "Random" makes them move like at daytime. "Simple" will make them drift towards the most interesting part of the map but they can become stuck and build groups. And "Smart" will eventually bring them to you. -->
    <SmartWandering_Help>Цей параметр визначає, як зомбі пересуватимуться вночі. \n - "Випадковий" змушує їх рухатися, як вдень. \n - "Простий" змусять їх дрейфувати до найцікавішої частини мапи, але вони можуть застрягти та об'єднатися в групи. \n - "Розумний" врешті-решт принесе їх до вас.</SmartWandering_Help>
    <!-- EN: To prevent zombies from spawning on certain map styles you can exclude biomes here. -->
    <Biomes_Help>Щоб запобігти відтворенню зомбі на певних межах мапи, ви можете вимкнути біоми тут.</Biomes_Help>
    <!-- -->
    <!-- EN: Zombies do not behave like raiders (with the exception of raging zombies). They are mindless wanderers that only get excited when their senses get activated. This setting allows you to define the creature type that will get them going. -->
    <WhatDoZombiesAttack_Help>Зомбі не поводяться як рейдери (за винятком розлючених зомбі). Вони - бездумні мандрівники, які активізуються лише тоді, коли спрацьовують їхні органи чуття. Цей параметр дозволяє вам визначити тип істоти, яка буде їх запускати.</WhatDoZombiesAttack_Help>
    <!-- EN: Make zombies track and attack anything that moves - even animals. Only stationary weapons like turrets and such will never catch their attention. -->
    <AttackMode_Everything_Help>Змусьте зомбі вистежувати та атакувати все, що рухається - навіть тварин. Тільки стаціонарне озброєння, таке як башти тощо, ніколи не приверне їхньої уваги.</AttackMode_Everything_Help>
    <!-- EN: This is the "normal" way zombies should work. Their lust for brains makes them hunt human pawns regardless of faction. -->
    <AttackMode_OnlyHumans_Help>Це "нормальний" спосіб роботи зомбі. Їхня жага до мізків змушує їх полювати на людських пішаків незалежно від фракції.</AttackMode_OnlyHumans_Help>
    <!-- EN: If you think that zombies should never attack anyone else but your colonists, then this is the right mode for you. They might hit back when attacked but will never initiate any aggression. -->
    <AttackMode_OnlyColonists_Help>Якщо ви вважаєте, що зомбі ніколи не повинні атакувати нікого, крім ваших колоністів, то це правильний режим для вас. Вони можуть дати відсіч, коли на них нападають, але ніколи не стануть ініціаторами агресії.</AttackMode_OnlyColonists_Help>
    <!-- EN: Turn this off and your enemies will ignore and avoid zombies. When turned on, raiders will see them as dangerous and will try their best to fight them. Good luck! -->
    <EnemiesAttackZombies_Help>Вимкніть цю функцію, і ваші вороги ігноруватимуть зомбі та уникатимуть їх. Увімкнувши його, рейдери сприйматимуть їх як небезпечних і намагатимуться з усіх сил боротися з ними. Успіхів!</EnemiesAttackZombies_Help>
    <!-- EN: With this on, animals will attack zombies when they hunt or get aggressive. To let them ignore any zombie turn this option off. -->
    <AnimalsAttackZombies_Help>З цією функцією тварини будуть нападати на зомбі, коли ті полюють або стають агресивними. Щоб дозволити їм ігнорувати будь-який зомбі, вимкніть цю опцію.</AnimalsAttackZombies_Help>
    <!-- -->
    <!-- EN: When zombies get close to buildings or things, they might start bashing on things nearby. They never plan any sophisticated attack but in larger number and over time, they can bring down your defences. -->
    <WhatDoZombiesSmash_Help>Коли зомбі наближаються до будівель або предметів, вони можуть почати бити по речах поблизу. Вони ніколи не планують складних атак, але в більшій кількості та з часом вони можуть зруйнувати вашу оборону.</WhatDoZombiesSmash_Help>
    <!-- EN: Make zombies attack only creatures. They will ignore walls, buildings, turrets and other things. -->
    <SmashMode_Nothing_Help>Змусьте зомбі атакувати тільки істот. Вони ігноруватимуть стіни, будівлі, вежі та інші речі.</SmashMode_Nothing_Help>
    <!-- EN: With this setting, zombies have a rough idea how doors work. They will start bashing on them and the amount of damage will increase with the number of zombies that are close to the door. Also, raging zombies will try extra hard and deal more damage. -->
    <SmashMode_DoorsOnly_Help>З таким налаштуванням зомбі мають приблизне уявлення про те, як працюють двері. Вони почнуть бити по них, і шкода буде збільшуватися з кількістю зомбі, що наближаються до дверей. Крім того, розлючені зомбі намагатимуться завдати більше шкоди.</SmashMode_DoorsOnly_Help>
    <!-- EN: To make zombies really hate all your stuff, use this setting. They will attack anything that is in their vicinity - even ancient danger! This increases the difficulty of the game substantially. -->
    <SmashMode_AnyBuilding_Help>Щоб змусити зомбі по-справжньому зненавидіти всі ваші речі, використовуйте цей параметр. Вони нападуть на все, що знаходиться в їхньому оточенні - навіть на стародавню небезпеку! Це суттєво підвищує складність гри.</SmashMode_AnyBuilding_Help>
    <!-- EN: To restrict zombie interactions with things to only those zombies that are agitated, check this option. This will make normal wandering zombies non-hostile until they find a trail or sense you or your noise (the little brain mote will tell you when they found something). -->
    <SmashOnlyWhenAgitated_Help>Щоб обмежити взаємодію зомбі з предметами лише схвильованими зомбі, встановіть цей прапорець. Це зробить звичайних блукаючих зомбі не ворожими, поки вони не знайдуть слід або не відчують вас чи ваш шум (маленька мозкова частинка скаже вам, коли вони щось відчують).</SmashOnlyWhenAgitated_Help>
    <!-- -->
    <!-- EN: Initially, Zombieland gives your some time to prepare your colony. Try not to extend this period too much - many beginners make that mistake and set this to a large number, then build their colony strong and with many colonists and weapons. When the time comes, Zombieland will then start with a huge number of zombies (the zombie count is always in relation to the strength of the colony) and the game is over quickly. Instead, play Zombieland with zombies early on to get a feeling for how to play. -->
    <NewGameTitle_Help>Спочатку Zombieland дає вам деякий час на підготовку колонії. Намагайтеся не збільшувати цей період занадто сильно - багато новачків роблять цю помилку і встановлюють його на велику кількість, а потім будують свою колонію сильною, з великою кількістю колоністів і зброї. Коли настане час, Zombieland почнеться з величезною кількістю зомбі (кількість зомбі завжди залежить від сили колонії), і гра швидко закінчиться. Замість цього пограйте в Zombieland із зомбі на початку, щоб відчути, як грати.</NewGameTitle_Help>
    <!-- EN: This is the number of days until zombies appear for the first time. Keep in mind that even after the time is over, it can still take until the next night or event depending on your settings. -->
    <DaysBeforeZombiesCome_Help>Це кількість днів до першої появи зомбі. Майте на увазі, що навіть після закінчення часу, залежно від ваших налаштувань, він може тривати до наступної ночі або події.</DaysBeforeZombiesCome_Help>
    <!-- -->
    <!-- EN: Zombieland has an internal algorithm that determines the number of zombies that should be on the map at any given time. This depends on many things: number of colonists, capable colonists that can fight, weapons and armor, storyteller difficulty and other things. This number can be arbitrary large and to prevent your game from lagging too much, you can define a maximum limit. Keep in mind that Zombieland is designed to put lots of zombies on the map, playing with a handful of zombies is probably not what you want. -->
    <ZombiesOnTheMap_Help>Zombieland має внутрішній алгоритм, який визначає кількість зомбі, що має бути на карті в будь-який момент часу. Це залежить від багатьох речей: кількості колоністів, здатних колоністів, які можуть воювати, зброї та обладунків, складності оповідача та інших речей. Це число може бути як завгодно великим, і щоб ваша гра не гальмувала занадто сильно, ви можете визначити максимальний ліміт. Майте на увазі, що Zombieland створений для того, щоб виставити на карту багато зомбі, гра з жменькою зомбі - це, мабуть, не те, чого ви хочете.</ZombiesOnTheMap_Help>
    <!-- EN: The upper limit of zombies on a given map tile. Actual numbers can be lower depending on the colony. -->
    <MaximumNumberOfZombies_Help>Верхня межа зомбі на даній карті. Реальні цифри можуть бути нижчими в залежності від колонії.</MaximumNumberOfZombies_Help>
    <!-- EN: Sometimes, Zombieland estimates too few zombies. For example, if you want to play with very few colonists but want the number of zombies to be high nevertheless. With this multiplier, you can tell Zombieland that your colony is x times more capable of defending itself. This will increase the number of zombies for when you really want that challenge (but the upper limit is always respected). -->
    <ColonyMultiplier_Help>Іноді в Zombieland занадто мало зомбі. Наприклад, якщо ви хочете грати з невеликою кількістю колоністів, але хочете, щоб кількість зомбі була великою. За допомогою цього множника ви можете сказати Zombieland, що ваша колонія в x разів більш здатна захистити себе. Це збільшить кількість зомбі для тих випадків, коли ви дійсно хочете цього виклику (але верхня межа завжди дотримується).</ColonyMultiplier_Help>
    <!-- EN: This section lets you switch between a constant and dynamic amount of zombies. -->
    <DynamicThreatLevelTitle_Help>Цей розділ дозволяє перемикатися між постійною та динамічною кількістю зомбі.</DynamicThreatLevelTitle_Help>
    <!-- EN: Here you to can make the number of zombies on the map dynamically. This means that you get a forecast on the right side of the screen to plan your actions ahead. -->
    <UseDynamicThreatLevel_Help>Тут ви можете зробити кількість зомбі на карті динамічною. Це означає, що ви отримуєте прогноз у правій частині екрана, щоб планувати свої дії заздалегідь.</UseDynamicThreatLevel_Help>
    <!-- EN: Determines the smoothness of the threat curve. -->
    <DynamicThreatSmoothness_Help>Визначає плавність кривої загроз.</DynamicThreatSmoothness_Help>
    <!-- EN: With this setting you can stretch the curve and make it less dynamic. -->
    <DynamicThreatStretch_Help>За допомогою цього параметра ви можете розтягнути криву і зробити її менш динамічною.</DynamicThreatStretch_Help>
    <!-- EN: All zombies on the map die on their own if the threat level is 0%. -->
    <ZombiesDieOnZeroThreat_Help>Всі зомбі на карті гинуть самі, якщо рівень загрози 0%.</ZombiesDieOnZeroThreat_Help>
    <!-- -->
    <!-- EN: If you play with "in events only" and sometimes even in the other modes, Zombieland will trigger a zombie attack. This is not like a raider event but instead, a larger number of zombies appear together and depending on the group size, might even rage and start tracking towards you. -->
    <ZombieEventTitle_Help>Якщо ви граєте в режимі "тільки в подіях", а іноді навіть в інших режимах, Zombieland викликає атаку зомбі. Це не схоже на рейдерську атаку, натомість більша кількість зомбі з'являється разом і, залежно від розміру групи, може навіть розлютитися і почати переслідувати вас.</ZombieEventTitle_Help>
    <!-- EN: To control the size of the event, you can specify how many zombies per colonist will appear. Please note, that this does not change the overall limit of zombies on the map and if the current number of zombies is already close to the total limit or to the number that Zombieland has determined for your current colony size, less zombies will be in the event. Putting a really large number here will only remove the upper event size limit. Setting a small number will reduce the overall event size - especially with fewer fight-capable colonists. -->
    <ZombiesPerColonistInEvent_Help>Щоб контролювати розмір події, ви можете вказати, скільки зомбі з'явиться на одного колоніста. Зверніть увагу, що це не змінює загальний ліміт зомбі на карті, і якщо поточна кількість зомбі вже близька до загального ліміту або до кількості, яку Zombieland визначив для вашого поточного розміру колонії, то в події буде менше зомбі. Якщо ви введете тут дійсно велике число, це лише зніме верхню межу розміру події. Встановлення невеликої кількості зменшить загальний розмір події - особливо з меншою кількістю боєздатних колоністів.</ZombiesPerColonistInEvent_Help>
    <!-- EN: Normally, zombie events are spaced out automatically. The actual interval depends on a few internal factors. In case you think that this is too frequent, you can use this setting to add extra days between events. -->
    <ExtraDaysBetweenEvents_Help>Зазвичай зомбі-події розподіляються автоматично. Фактичний інтервал залежить від кількох внутрішніх факторів. Якщо ви вважаєте, що це занадто часто, ви можете використовувати цей параметр, щоб додати додаткові дні між подіями.</ExtraDaysBetweenEvents_Help>
    <!-- EN: This is the chance that a hostile/friendly group arriving on the map is already infected and no interaction between them and the zombies happens. -->
    <InfectedRaidsChance_Help>Це ймовірність того, що ворожа/дружня група, яка з'являється на карті, вже заражена, і ніякої взаємодії між нею та зомбі не відбувається.</InfectedRaidsChance_Help>
    <!-- -->
    <!-- EN: Zombie speed is the setting that allows you to balance the difficulty level most. If you feel that Zombieland is too difficult, start reducing the speed a lot. Fast zombies are usually very deadly. There are two speeds to set: one for calmly wandering zombies and one for those who have started tracking you. -->
    <ZombieSpeedTitle_Help>Швидкість зомбі - це параметр, який дозволяє найбільше збалансувати рівень складності. Якщо ви відчуваєте, що Zombieland занадто складний, почніть зменшувати швидкість. Швидкі зомбі зазвичай дуже смертоносні. Ви можете встановити дві швидкості: одну для зомбі, що спокійно блукають, і одну для тих, хто почав вас переслідувати.</ZombieSpeedTitle_Help>
    <!-- EN: The normal walk speed of zombies. That excludes raging or agitated zombies. -->
    <MoveSpeedIdle_Help>Звичайна швидкість ходьби зомбі. Це не стосується розлючених або схвильованих зомбі.</MoveSpeedIdle_Help>
    <!-- EN: Once zombies get excited/agitated they will use this speed setting. This will usually be when they are close to your colonists so setting this high will require you to keep an eye on any sudden zombie contacts you do not want to miss. -->
    <MoveSpeedTracking_Help>Як тільки зомбі будуть схвильовані, вони будуть використовувати цей параметр швидкості. Зазвичай це відбувається, коли вони знаходяться близько до ваших колоністів, тому встановлення цього рівня вимагатиме від вас стеження за будь-якими раптовими контактами зомбі, які ви не хочете пропустити.</MoveSpeedTracking_Help>
    <!-- -->
    <!-- EN: Change what happens when zombies attack other creatures. -->
    <ZombieDamageTitle_Help>Змініть те, що відбувається, коли зомбі нападають на інших істот.</ZombieDamageTitle_Help>
    <!-- EN: A large multiplier will increase their strength which will allow them to overcome others easily. Very useful for mech raids but will deteriorate your walls and doors quicker (if you have that turned on). -->
    <ZombieDamageFactor_Help>Великий мультиплікатор збільшить їхню силу, що дозволить їм легко долати інших. Дуже корисно під час рейдів мехів, але стіни та двері будуть швидше руйнуватися (якщо у вас увімкнено цю функцію).</ZombieDamageFactor_Help>
    <!-- EN: The number of zombies that can be fought simultaneously in a melee fight before the defender is overwhelmed and starts getting bitten.\n\nTank zombies count as two zombies and defenders melee level 0-20 gives you 0-100% chance to block a bite (better with less zombies than the limit) -->
    <SafeMeleeLimit_Help>Кількість зомбі, з якими можна одночасно боротися в ближньому бою, перш ніж захисник буде перевантажений і почне отримувати укуси.\n\nТанкові зомбі вважаються як два зомбі, а захисники ближнього бою 0-20 рівня дають вам 0-100% шанс заблокувати укус (краще з меншою кількістю зомбі, ніж ліміт)</SafeMeleeLimit_Help>
    <!-- EN: Will animals become manhunters when attacked by zombies? -->
    <ZombiesCauseManhunting_Help>Чи стануть тварини полювати на людей, коли на них нападуть зомбі?</ZombiesCauseManhunting_Help>
    <!-- -->
    <!-- EN: This section contain miscellaneous tweaks to the game to balance gameplay with zombies a bit more. -->
    <ZombieGameTweaks_Help>Цей розділ містить різноманітні зміни в грі, щоб трохи збалансувати ігровий процес із зомбі.</ZombieGameTweaks_Help>
    <!-- EN: The constant pressure of zombies will make turrets use a lot of steel. This setting allows you to reduce the amount of steel needed to keep turrets operational. Keep in mind that this is a reduction setting. Higher numbers mean less consumption. -->
    <ReduceTurretConsumption_Help>Постійний тиск зомбі змусить башти використовувати багато сталі. Це налаштування дозволяє зменшити кількість сталі, необхідної для підтримання башт в робочому стані. Майте на увазі, що це налаштування зменшення. Вищі цифри означають менше споживання.</ReduceTurretConsumption_Help>
    <!-- -->
    <!-- EN: Zombie scratches are harmless but bites can give you fatal infections.\n\nZombieland has four stages of infection:\n- unknown (white color)\n- developing (orange)\n- infecting (red, zombie-like)\n- zombie (complete zombie)\n\nYou can either amputate the infected part or do an operation with zombie serum (made out of zombie extract) to remove the infection. -->
    <ZombieInfection_Help>Подряпини зомбі нешкідливі, але укуси можуть призвести до смертельних інфекцій.\n\nZombieland має чотири стадії зараження:\n\n- невідома (білий колір)\n- розвивається (помаранчевий)\n- інфікує (червоний, схожий на зомбі)\n- зомбі (повне зомбування)\n\nВи можете або ампутувати заражену частину, або зробити операцію із застосуванням сироватки зомбі (зробленої з екстракту зомбі), щоб видалити інфекцію.</ZombieInfection_Help>
    <!-- EN: This is the chance that a zombie bite will infect the limb or body part it is part of. Bites are infectious but scratches are not. -->
    <ZombieBiteInfectionChance_Help>Це ймовірність того, що укус зомбі інфікує кінцівку або частину тіла, на якій вона знаходиться. Укуси заразні, а подряпини - ні.</ZombieBiteInfectionChance_Help>
    <!-- EN: This is the first phase (white). You can treat the wound but you don't know if it will ever get infected until this phase ends. -->
    <ZombieBiteInfectionUnknown_Help>Це перша фаза (біла). Ви можете обробити рану, але ви не знаєте, чи буде в неї інфекція, поки ця фаза не закінчиться.</ZombieBiteInfectionUnknown_Help>
    <!-- EN: In this second phase (orange), the infection is still treatable. If you can amputate, you can stop the infection. Treatment must happen under optimal conditions (something you need to find out yourself). Also, you only get one chance of treatment, once the wound was treated you cannot re-treat it in a better way. -->
    <ZombieBiteInfectionTreatable_Help>На цій другій фазі (помаранчевій) інфекція все ще піддається лікуванню. Якщо ви можете ампутувати, ви можете зупинити інфекцію. Лікування повинно відбуватися в оптимальних умовах (що вам потрібно з'ясувати самостійно). Крім того, у вас є лише один шанс на лікування, після того, як рану було оброблено, ви не зможете обробити її кращим способом.</ZombieBiteInfectionTreatable_Help>
    <!-- EN: The third and last phase (red). Now the infection cannot be treated anymore and only amputation can stop the process. Many players make the mistake and end the life of their infected colonist too early. Zombieland, while cruel, has a few surprises build in to make this phase useful for you. Find out how the colonist has changed/morphed into while almost becoming a zombie! -->
    <ZombieBiteInfectionPersists_Help>Третя і остання фаза (червона). Зараз інфекція вже не піддається лікуванню, і зупинити процес може лише ампутація. Багато гравців припускаються помилки та обривають життя свого інфікованого колоніста занадто рано. Zombieland, хоч і жорстокий, має кілька сюрпризів, які зроблять цю фазу корисною для вас. Дізнайтеся, як змінився/перетворився колоніст, ледь не перетворившись на зомбі!</ZombieBiteInfectionPersists_Help>
    <!-- EN: To allow simple treatment in a bed to stop an infected bite, select this option. It is a good idea to turn this on when you are not yet familiar with the game mechanics. -->
    <AnyTreatmentStopsInfection_Help>Щоб дозволити просте лікування в ліжку для зупинки інфікованого укусу, виберіть цю опцію. Це гарна ідея, якщо ви ще не знайомі з ігровою механікою.</AnyTreatmentStopsInfection_Help>
    <!-- EN: The time for a dead humanlike pawn to become a zombie. Move all to the left to turns this feature off. -->
    <HoursAfterDeathToBecomeZombie_Help>Час для мертвого людиноподібного пішака перетворитися на зомбі. Перемістіть все вліво, щоб вимкнути цю функцію.</HoursAfterDeathToBecomeZombie_Help>
    <!-- EN: Turns the message on/off that indicates that someone turned into a zombie. -->
    <DeadBecomesZombieMessage_Help>Вмикає/вимикає повідомлення про те, що хтось перетворився на зомбі.</DeadBecomesZombieMessage_Help>
    <!-- EN: Be notified when something dangerous (like zombies being pushed over your walls) happens. -->
    <DangerousSituationMessage_Help>Отримуйте сповіщення, коли трапляється щось небезпечне (наприклад, зомбі просуваються через ваші стіни).</DangerousSituationMessage_Help>
    <!-- -->
    <!-- EN: When zombies die they may drop some of their apparel and you can get zombie extract from their corpses before they disappear. In order to not get overloaded with lots of corpses, you can select how fast zombie corpses disappear.\n\nZombie serum is the best alternative to cure infections. The serum is made out of zombie extract and comes in qualities of 10% to 100% and one potion of serum heals one zombie bite. The quality determines the failure risk when doing an operation on an infected colonist. -->
    <ZombieHarvestingTitle_Help>Коли зомбі помирають, вони можуть скинути частину свого одягу, і ви можете отримати екстракт зомбі з їхніх трупів до того, як вони зникнуть. Щоб не перевантажуватися великою кількістю трупів, ви можете вибрати, як швидко зомбі-трупи зникають.\n\nСироватка зомбі - найкраща альтернатива для лікування інфекцій. Сироватка виготовляється з екстракту зомбі та буває від 10% до 100%, а одне зілля сироватки зцілює один укус зомбі. Якість визначає ризик невдачі при проведенні операції на інфікованому колоністі.</ZombieHarvestingTitle_Help>
    <!-- EN: You collect zombie extract from dead zombies before they disappear either automatic or by right-click on the zombie corpse and make serum out of it on a drug table or a crafting spot if you play with tribals. Only colonists assigned to doctoring can collect extract. And only if there are no dangerous zombies nearby (roughly 10-20 cell radius) depending on the surroundings. To make creating serum easier, increase the amount of extract per zombie. -->
    <CorpsesExtractAmount_Help>Ви збираєте зомбі-екстракт з мертвих зомбі до того, як вони зникнуть, автоматично або клацнувши правою кнопкою миші на трупі зомбі, і робите з нього сироватку на столі з ліками або на місці для ремесла, якщо ви граєте з племенами. Збирати екстракт можуть лише колоністи, призначені для лікування. І тільки якщо поблизу немає небезпечних зомбі (приблизно в радіусі 10-20 клітин, залежно від оточення). Щоб полегшити створення сироватки, збільште кількість екстракту на одного зомбі.</CorpsesExtractAmount_Help>
    <!-- EN: Make zombies drop their apparel by chance. Zombies can wear any apparel that exists in your game with all its mods. This defines the chance and amount of dropped apparel (100% = 1 item) -->
    <LootExtractAmount_Help>Зробіть так, щоб зомбі випадково скинули свій одяг. Зомбі можуть носити будь-який одяг, який існує у вашій грі з усіма її модами. Це визначає шанс і кількість скинутого одягу (100% = 1 предмет)</LootExtractAmount_Help>
    <!-- EN: Zombie corpses will usually dessicate quickly so you don't end up with too many of them. To make collecting extract easier, you can increase the time before they disappear. -->
    <CorpsesDaysToDessicated_Help>Трупи зомбі зазвичай швидко розкладаються, тому їх не повинно бути занадто багато. Щоб полегшити збір екстракту, ви можете збільшити час до їх зникнення.</CorpsesDaysToDessicated_Help>
    <!-- EN: Extraction from zombies can be dangerous. Use this feature to restrict the activity to one of your areas. If you rename the area, you need to update it here. Manually ordered extraction will always work. -->
    <ExtractZombieArea_Help>Видобуток із зомбі може бути небезпечним. Використовуйте цю особливість, щоб обмежити активність однією з ваших областей. Якщо ви перейменували область, вам потрібно оновити її тут. Вилучення, виконане вручну, завжди спрацює.</ExtractZombieArea_Help>
    <!-- EN: Don't want your zombies to wear some apparel? Blacklist it here by checking its checkbox in the dialog.\n\nGood if some modded apparel causes errors or just for more control. -->
    <Apparel_Help>Не хочете, щоб ваші зомбі носили одяг? Додайте його до чорного списку тут, встановивши прапорець у діалоговому вікні.\n\nДобре, якщо якийсь модифікований одяг спричиняє помилки або просто для більшого контролю.</Apparel_Help>
    <!-- -->
    <!-- EN: Zombie sense their pray via sound and smell. They also act like a flock in certain situations. This setting allows you to define how far those senses reach -->
    <ZombieInstinctTitle_Help>Зомбі відчувають їхню молитву за допомогою звуку і запаху. У певних ситуаціях вони також поводяться як зграя. Цей параметр дозволяє визначити, наскільки далеко досягають ці органи чуття</ZombieInstinctTitle_Help>
    <!-- EN: Zombie senses are limited to a few cells distance -->
    <ZombieInstinct_Dull_Help>Сенсорика зомбі обмежена відстанню в кілька клітин</ZombieInstinct_Dull_Help>
    <!-- EN: Zombie senses reach a bit longer -->
    <ZombieInstinct_Normal_Help>Почуття зомбі сягають трохи далі</ZombieInstinct_Normal_Help>
    <!-- EN: Zombies are very sensitive and sense you and your trails over many cells -->
    <ZombieInstinct_Sensitive_Help>Зомбі дуже чутливі та відчувають вас та ваші сліди через багато клітин</ZombieInstinct_Sensitive_Help>
    <!-- EN: To simulate group behaviour, zombies can become enraged if a tight group of zombies gets too large. Raging zombies have red eyes and start walking towards your colonists. They will be stronger and faster than normal. Try preventing zombie hordes from becoming to large or stuck at places on the map to avoid raging zombies. -->
    <RagingZombies_Help>Щоб імітувати групову поведінку, зомбі можуть розлютитися, якщо тісна група зомбі стає занадто великою. Розлючені зомбі мають червоні очі та починають рухатися до ваших колоністів. Вони будуть сильнішими та швидшими, ніж зазвичай. Намагайтеся не допускати, щоб орди зомбі ставали занадто великими або застрягали в певних місцях на карті, щоб уникнути розгулу зомбі.</RagingZombies_Help>
    <!-- EN: This level controls the group size that triggers raging zombies. High levels are more dangerous and make zombies trigger more easily. -->
    <RageLevel_Help>Цей рівень контролює розмір групи, яка запускає лютих зомбі. Високі рівні є більш небезпечними та дозволяють зомбі легше спрацьовувати.</RageLevel_Help>
    <!-- -->
    <!-- EN: Since zombie are technically dead, they don't have "health". Zombieland can either make it easier or harder to kill zombies. -->
    <ZombieHealthTitle_Help>Оскільки зомбі технічно мертві, вони не мають "здоров'я". Zombieland може полегшити або ускладнити вбивство зомбі.</ZombieHealthTitle_Help>
    <!-- EN: This makes zombies tougher so it takes more work and damage to bring them down. -->
    <ZombieHealthFactor_Help>Це робить зомбі витривалішими, тому для їх знищення потрібно більше зусиль і шкоди.</ZombieHealthFactor_Help>
    <!-- EN: This option will make zombies recover from injuries. You need to deal damage more constantly or else they will keep going. Injured zombies can become "crawlers" that move slowly and only attack legs. Turn this off for normal Rimworld like damage. -->
    <DoubleTapRequired_Help>Ця опція змусить зомбі відновлюватися після поранень. Вам потрібно постійно завдавати шкоди, інакше вони не зупиняться. Поранені зомбі можуть стати "повзучими", які повільно пересуваються та атакують тільки ноги. Вимкніть цю опцію, щоб отримати звичайні пошкодження.</DoubleTapRequired_Help>
    <!-- EN: Another great option for beginners and players that want a more arcade style gameplay that can be quite fun. When turned on, zombies are 1-shotable and even the smallest injury kills them. -->
    <ZombiesDieVeryEasily_Help>Ще один чудовий варіант для новачків і гравців, які хочуть більш аркадний ігролад, який може бути досить цікавим. Коли ця опція увімкнена, зомбі можна вбити одним пострілом, і навіть найменше поранення вбиває їх.</ZombiesDieVeryEasily_Help>
    <!-- -->
    <!-- EN: When zombies detect dead corpses near them, they will stop and focus their attention on the cadavers - use this to your advantage and for defense. This setting controls what and if zombies will eat. -->
    <ZombieEatingTitle_Help>Коли зомбі виявлять поблизу себе трупи, вони зупиняться і зосередять свою увагу на них - використовуйте це на свою користь і для захисту. Цей параметр визначає, що їстимуть зомбі та чи їстимуть вони взагалі.</ZombieEatingTitle_Help>
    <!-- EN: Zombies have no mercy and will eat creatures that are alive or injured. -->
    <ZombiesEatDowned_Help>Зомбі не знають жалю і з'їдають живих або поранених істот.</ZombiesEatDowned_Help>
    <!-- EN: Zombies feast on corpses if you turn this option on. -->
    <ZombiesEatCorpses_Help>Якщо увімкнути цю опцію, зомбі будуть харчуватися трупами.</ZombiesEatCorpses_Help>
    <!-- -->
    <!-- EN: Zombieland has five different types of zombies. They have all special abilities and make the game harder. Also, their body form and size determines their overall stats. -->
    <SpecialZombiesTitle_Help>У Zombieland є п'ять різних типів зомбі. Вони володіють усіма особливими здібностями та ускладнюють гру. Крім того, форма і розмір тіла визначають загальну статистику.</SpecialZombiesTitle_Help>
    <!-- EN: Suicide bomber zombies will blow their bomb when they die. They will also trigger it when they reach any piece of wall you build. Keep an eye on them and do not let them get close. -->
    <SuicideBomberChance_Help>Зомбі-смертники підірвуть свою бомбу, коли помруть. Вони також спрацьовують, коли досягають будь-якої частини стіни, яку ви побудували. Слідкуйте за ними і не підпускайте близько.</SuicideBomberChance_Help>
    <!-- EN: Toxic splasher zombies will splatter their surroundings with very toxic and sticky green material. Make sure your colonists do not walk over these patches. -->
    <ToxicSplasherChance_Help>Токсичні зомбі-розбризкувачі розбризкують навколо себе дуже токсичну і липку зелену речовину. Переконайтеся, що ваші колоністи не ходять по цих ділянках.</ToxicSplasherChance_Help>
    <!-- EN: Tanky operator zombies are heavily armored but slow. They take a lot of damage before their shield, helmet and suit fall apart and you can finally kill them. -->
    <TankyOperatorChance_Help>Танкові зомбі добре броньовані, але повільні. Вони отримують багато пошкоджень, перш ніж їх щит, шолом і костюм розвалюються, і ви нарешті можете вбити їх.</TankyOperatorChance_Help>
    <!-- EN: Mining zombies will start mining if they encounter mountains on their way to your base. Easily recognisable with their orange hard hats. -->
    <MinerChance_Help>Зомбі шахтарі почнуть копати, якщо зустрінуть гори на шляху до вашої бази. Їх легко впізнати за помаранчевими касками.</MinerChance_Help>
    <!-- EN: Electrifying zombies don't bite so you can melee them. In fact, their electric force field will protect them from any damage except melee. They will interfer and break anything electric, electronic or anything build with components including powered things, armor and weapons. -->
    <ElectrifierChance_Help>Наелектризовані зомбі не кусаються, тож ви можете битися з ними в рукопашному бою. Фактично, їхнє електричне силове поле захистить їх від будь-яких пошкоджень, окрім ближнього бою. Вони втручатимуться і ламатимуть все електричне, електронне або все, що має компоненти, включно з електроприладами, бронею та зброєю.</ElectrifierChance_Help>
    <!-- EN: Albino zombies don't attack you. Instead, they sabotage your base and scream so you get stunned and vomit. -->
    <AlbinoChance_Help>Зомбі-альбіноси не нападають на вас. Замість цього вони саботують вашу базу і кричать так, що ви оглушуєтесь і блюєте.</AlbinoChance_Help>
    <!-- EN: Dark slimer zombies leave a ultra sticky tar like slime trail behind them. It is hard to clean (rain will wash it away though) and only zombies will pass it easily. -->
    <DarkSlimerChance_Help>Темні стрункі зомбі залишають за собою надзвичайно липкий смолистий, схожий на слиз, слід. Його важко чистити (хоча дощ його змиє), і тільки зомбі зможуть легко пройти по ньому.</DarkSlimerChance_Help>
    <!-- EN: Healer zombies heal all zombies within a certain distance to full health. They can be identified by their cyan skin color and they otherwise act like normal standard zombies. -->
    <HealerChance_Help>Зомбі-цілителі зцілюють усіх зомбі в межах певної відстані до повного здоров'я. Їх можна впізнати за блакитним кольором шкіри, а в іншому вони поводяться як звичайні стандартні зомбі.</HealerChance_Help>
    <!-- EN: Ordinary zombies come in different body sizes. That defines their strength but also their speed! They often wear any apparel that is available in the game and in any mods you have installed. -->
    <NormalZombieChance_Help>Звичайні зомбі бувають різних розмірів. Це визначає їхню силу, а також швидкість! Вони часто носять будь-який одяг, доступний у грі та у всіх встановлених вами модах.</NormalZombieChance_Help>
    <!-- EN: The percentage of zombies that are children. Note: killing a zombie child will give a slight negative mood (lasts for 2 hours) -->
    <ChildZombieChance_Help>Відсоток зомбі, які є дітьми. Примітка: вбивство дитини-зомбі дасть легкий негативний настрій (триває 2 години)</ChildZombieChance_Help>
    <!-- EN: The zombie spitter is a siege beast that launches zombies into your base. This setting adjusts both the intensity and frequency with which the Spitter operates. Setting it to 0% disables the Spitter. -->
    <SpitterThreat_Help>Зомбі-плювака - це облоговий звір, який запускає зомбі на вашу базу. Цей параметр регулює як інтенсивність, так і частоту, з якою працює плювальниця. Якщо встановити значення 0%, вона вимкнеться.</SpitterThreat_Help>
    <!-- EN: When a group of zombies gets too dense this will define the number of zombies that will push other zombies over adjacent walls. If the other side of the wall is part of a roofed room, that roof will be damaged by the zombie. -->
    <WallPushing_Help>Коли група зомбі стає занадто щільною, це визначає кількість зомбі, які виштовхують інших зомбі через сусідні стіни. Якщо інша сторона стіни є частиною приміщення з дахом, то дах буде пошкоджено зомбі.</WallPushing_Help>
    <!-- -->
    <!-- EN: This section contains miscellaneous settings that do not affect game play very much. Some are cosmetic and some can speed up the game on a slower computer. -->
    <ZombieMiscTitle_Help>Цей розділ містить різні налаштування, які не дуже впливають на гру. Деякі з них є косметичними, а деякі можуть прискорити гру на повільному комп'ютері.</ZombieMiscTitle_Help>
    <!-- EN: Every zombie will have custom body textures with injuries and other zombie related marks. This makes Zombieland consume a lot of memory so turn it off if you are having problems (especially in the 32bit version) -->
    <UseCustomTextures_Help>Кожен зомбі матиме власну текстуру тіла з пораненнями та іншими відмітинами, пов'язаними з зомбі. Це призводить до того, що Zombieland споживає багато пам'яті, тому вимкніть його, якщо у вас виникають проблеми (особливо у 32-бітній версії)</UseCustomTextures_Help>
    <!-- EN: Zombieland the movie has a meme about twinkies. In honor of the movie, the mod changes the visual appearance of survival meals to a twinkie. -->
    <ReplaceTwinkie_Help>У фільмі "Зомбіленд" є мем про печиво. На честь фільму мод змінює зовнішній вигляд їжі для виживання на печиво.</ReplaceTwinkie_Help>
    <!-- EN: Normally Rimworld plays specific danger music when there is a thread on the map. Since zombies are most likely permanent on the map, this option turns this feature off. -->
    <ZombiesTriggerDangerMusic_Help>Зазвичай у грі Rimworld грає специфічна музика небезпеки, коли на карті з'являється загроза. Оскільки зомбі, найімовірніше, постійно перебувають на мапі, ця опція вимикає цю функцію.</ZombiesTriggerDangerMusic_Help>
    <!-- EN: No zombie theme without some creepy ambient sounds. At night, when all zombies drift towards your base, this will play some spooky sounds. -->
    <PlayCreepyAmbientSound_Help>Жодна зомбі-тематика не обходиться без моторошних ембієнтних звуків. Вночі, коли всі зомбі дрейфують до вашої бази, це буде відтворювати деякі моторошні звуки.</PlayCreepyAmbientSound_Help>
    <!-- EN: To assist you with better pathing around any zombies, you can turn this option on. Zombieland will constantly adjust the path of a colonist to avoid zombies. Very useful for less micro and for rescueing other colonists. -->
    <BetterZombieAvoidance_Help>Щоб допомогти вам краще обходити зомбі, ви можете увімкнути цю опцію. Zombieland буде постійно коригувати шлях колоніста, щоб уникнути зомбі. Дуже корисно для меншого мікро і для порятунку інших колоністів.</BetterZombieAvoidance_Help>
    <!-- EN: Game speed tweak: turn this off and zombies do not drop blood anymore. -->
    <ZombiesDropBlood_Help>Налаштування швидкості гри: вимкніть цю опцію, і зомбі більше не стікатимуть кров'ю.</ZombiesDropBlood_Help>
    <!-- EN: To give you more interesting gameplay, zombies will catch fire and burn longer than usual while walking around. Turn off if your computer is too slow to handle a lot of fire. -->
    <ZombiesBurnLonger_Help>Щоб зробити ігровий процес цікавішим, зомбі загорятимуться і горітимуть довше, ніж зазвичай, під час прогулянки. Вимкніть, якщо ваш комп'ютер занадто повільний, щоб впоратися з великою кількістю вогню.</ZombiesBurnLonger_Help>
    <!-- EN: Since zombies cannot be selected you can enable a mouse-over health bar. It shows the overall health and also the consciousness level. -->
    <ShowHealthBar_Help>Оскільки зомбі не можна вибрати, ви можете увімкнути панель здоров'я при наведенні миші. Він показує загальний стан здоров'я, а також рівень свідомості.</ShowHealthBar_Help>
    <!-- EN: This controls the display of the zombie information on the right side of your screen. -->
    <ShowZombieStats_Help>Цей параметр керує відображенням інформації про зомбі у правій частині екрана.</ShowZombieStats_Help>
    <!-- EN: When a colonist is in a dangerous area or leaves a safe area this setting will highlight that area.\n\nYou can use the normal area manager to manage dangerous areas. -->
    <HighlightDangerousAreas_Help>Коли колоніст перебуває в небезпечній зоні або залишає безпечну зону, цей параметр буде підсвічувати цю зону.\n\nВи можете використовувати звичайний менеджер зон для керування небезпечними зонами.</HighlightDangerousAreas_Help>
    <!-- EN: To speed up zombie spawning and save memory you can make zombies spawn without apparel. -->
    <DisableRandomApparel_Help>Щоб прискорити відтворення зомбі і заощадити пам'ять, ви можете зробити так, щоб зомбі відтворювалися без одягу.</DisableRandomApparel_Help>
    <!-- EN: Zombies will float in space in SOS2 maps. -->
    <FloatingZombiesInSOS2_Help>Зомбі плаватимуть у космосі на картах SOS2.</FloatingZombiesInSOS2_Help>
    <!-- -->
    <!-- EN: In this section you can restore the default settings or load and publish your own settings. If you are in a game, you can even uninstall the mod with a click of a button. -->
    <ZombieActionsTitle_Help>У цьому розділі ви можете відновити налаштування за замовчуванням або завантажити та опублікувати власні налаштування. Якщо ви граєте в гру, ви навіть можете видалити мод одним натисканням кнопки.</ZombieActionsTitle_Help>
    <!-- EN: To remove Zombieland, just click Uninstall. You will be asked to save the current game under a new name and will return to the main menu. From there, you can uninstall the mod and load the saved game file to continue your game without Zombieland. -->
    <UninstallButton_Help>Щоб видалити Zombieland, просто натисніть кнопку "Видалити". Вам буде запропоновано зберегти поточну гру під новим ім'ям і ви повернетесь до головного меню. Звідти ви можете видалити мод і завантажити збережений файл гри, щоб продовжити гру без Zombieland.</UninstallButton_Help>
    <!-- EN: This will reset the settings to default. -->
    <ResetButton_Help>Це призведе до скидання налаштувань за замовчуванням.</ResetButton_Help>
    <!-- EN: Share your settings with others using simple text copy/paste. -->
    <ClipboardActionTitle_Help>Поділіться своїми налаштуваннями з іншими за допомогою простого копіювання/вставки тексту.</ClipboardActionTitle_Help>
    <!-- EN: This copies the current settings to your computers clipboard. You can then paste it somewhere to share your settings with others. -->
    <CopyButton_Help>Це копіювання поточних налаштувань до буфера обміну вашого комп'ютера. Потім ви можете вставити його куди-небудь, щоб поділитися своїми налаштуваннями з іншими.</CopyButton_Help>
    <!-- EN: This replaces your current settings using the text from your computers clipboard. Simply copy the text that someone shared first and make your settings equal to theirs. -->
    <PasteButton_Help>Це замінить ваші поточні налаштування, використовуючи текст з буфера обміну вашого комп'ютера. Просто скопіюйте текст, яким хтось поділився першим, і зробіть свої налаштування такими ж, як у нього.</PasteButton_Help>
</LanguageData>
