<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <!-- Ransom demand -->
    <MFI_ExtortionDemandTitle>вимога викупу в {0}</MFI_ExtortionDemandTitle>
    <MFI_ExtortionDemand>{0}, {1} з {2}, зв'язався з вами через комунікаційну консоль. З урахуванням вашої близькості до їхнього {3} {4}, [PAWN_pronoun] вважає, що ви зачіпаєте їхні території.\n\n[PAWN_pronoun] пропонує забути про це порушення за скромну плату у {5} срібла. [PAWN_pronoun] додає, що в разі неплатежу ставлення буде ворожим, але [PAWN_pronoun] ласкаво надає вам один день на оплату.</MFI_ExtortionDemand>
    <MFI_Representative>представник</MFI_Representative>
    <!-- Reverse Trade Request -->
    <MFI_ReverseTradeRequest_Pyro>{0}, {1} з {2}, надіслав нам повідомлення. Їхнє недалеке поселення {3} мало інцидент із піроманією і тепер вони дуже потребують {4}. Вони готові заплатити додатково за будь-які предмети цієї категорії, але для організації каравану їм потрібно {5} срібла.\n\n{0} заверяє нас, що піроманія не стане проблемою.\n\n\nЗаплатити {5} срібла за купця, готового заплатити додатково за {4}?</MFI_ReverseTradeRequest_Pyro>
    <MFI_ReverseTradeRequest_Mechs>Досить поспішне і погано написане повідомлення від {0}, {1} з {2}, досягло нас. Їхнє недалеке поселення {3} ще раз уникало летальної зустрічі з механоїдами! Вони починають відновлення, але потребують нашої допомоги. Зокрема, вони дуже потребують {4}. Вони готові заплатити додатково за будь-які предмети цієї категорії, але для залучення каравану їм потрібно {5} срібла, так як поселення не може забезпечити достатньо людей.\n\n\nЗаплатити {5} срібла за купця, готового заплатити додатково за {4}?</MFI_ReverseTradeRequest_Mechs>
    <MFI_ReverseTradeRequest_Caravan>Ми отримали скромну пропозицію від {0}, {1} з {2}. Їхнє недалеке поселення {3} несправно розпоряджалося часом і тепер дуже потребує {4}. Вони готові заплатити додатково за будь-які предмети цієї категорії, але для організації каравану їм потрібно {5} срібла.\n\n\nЗаплатити {5} срібла за купця, готового заплатити додатково за {4}?</MFI_ReverseTradeRequest_Caravan>
    <MFI_ReverseTradeRequest_Pirates>{0}, {1} з {2}, надіслав нам повідомлення. Їхнє недалеке поселення {3} було недавно опустошене піратами і тепер дуже потребує {4}. Вони готові заплатити додатково за будь-які предмети цієї категорії, але для організації каравану їм потрібно {5} срібла.\n\n\nЗаплатити {5} срібла за купця, готового заплатити додатково за {4}?</MFI_ReverseTradeRequest_Pirates>
    <MFI_ReverseTradeRequest_Hardship>Анонімний посередник зв'язався з вами через комунікаційну консоль. Він перебував у контакті з {2} і вдало домовився про {4}. Він зумів домовитися, що купець готовий додатково заплатити за предмети цієї категорії, але він просить {5} срібла як комісійну плату, перш ніж відправить караван.\n\n\nЗаплатити {5} срібла за купця, готового заплатити додатково за {4}?</MFI_ReverseTradeRequest_Hardship>
    <MFI_ReverseTradeRequest_Blight>{0} надіслав нам повідомлення від імені недалекого поселення {3}. Їхні урожаї постраждали від хвороби і вони можуть не пережити зиму без додаткових поставок {4}. Вони готові заплатити додатково за будь-які предмети цієї категорії, але без негайної їжі або грошей вони загинуть. Вони просять {5} срібла, перш ніж вони упакують караван та надішлють його до вас.\n\n\nЗаплатити {5} срібла за купця, готового заплатити додатково за {4}?</MFI_ReverseTradeRequest_Blight>
    <MFI_ReverseTradeRequestTitle>можливість торгівлі в {0}</MFI_ReverseTradeRequestTitle>
    <MFI_LetterLabel_HarvestRequest>Потрібна допомога</MFI_LetterLabel_HarvestRequest>
    <MFI_LetterHarvestRequest>Недалеке поселення {0} звернулося до вас із особливим проханням. Їхні поля принесли набагато більше врожаю, ніж очікувалося, і вони дійсно потребують вашої допомоги зі збором урожаю.\n\nЦе прохання закінчується через: {1}\n\nЯкщо ви хочете допомогти їм, надішліть караван із здатними городарями. Ви можете переглянути цю пропозицію, обравши {0} на карті світу.</MFI_LetterHarvestRequest>
    <MFI_CommandFulfillBumperCropHarvestConfirm>Запропонувати свою допомогу в зборі врожаю? {0} тимчасово не зможе пересуватися під час збирання врожаю.</MFI_CommandFulfillBumperCropHarvestConfirm>
    <MFI_MessageBumperCropNoGrower>Немає свідомого, здібного фермера.</MFI_MessageBumperCropNoGrower>
    <MFI_HarvestRequestInfo>Запит допомоги зі збору врожаю. (Залишилось {0})</MFI_HarvestRequestInfo>
    <MFI_CommandHelpOutHarvesting>Допомогти у зборі врожаю</MFI_CommandHelpOutHarvesting>
    <MFI_Harvest_Triumph>Збір врожаю був надзвичайно успішним. Під час збору врожаю ваші колоністи спілкувалися та зблизилися з представниками {0} з {1}.\n\nВідносини з {1} покращилися на {2}.\n\nПри від'їзді вашого каравану {0} вручив вам подарунок: {3}.</MFI_Harvest_Triumph>
    <MFI_LetterLabelHarvest_Triumph>Успішний збір врожаю</MFI_LetterLabelHarvest_Triumph>
    <MFI_BumperCropXPGain>Ваш фермер {0} отримав {1} досвіду вирощування.</MFI_BumperCropXPGain>
    <MFI_DiplomaticMarriage>Чутки про чарівність {1} дійшли до {0}, і вони попросили у вас руки {1}. Якщо ви приймете цю пропозицію, ви зміцните стосунки і фракційні зв'язки, але {1} покине вашу фракцію і приєднається до {2}.</MFI_DiplomaticMarriage>
    <MFI_DiplomaticMarriageLabel>Дипломатичне весілля</MFI_DiplomaticMarriageLabel>
    <MFI_AcceptedProposal>[PAWN_nameDef] здається, в захваті. [PAWN_pronoun] {PAWN_gender ? переконаний : переконана}, що вони житимуть щасливо до кінця своїх днів з {0}.\n\nВзаємини з {1} покращилися.</MFI_AcceptedProposal>
    <MFI_DejectedProposal>[PAWN_nameDef] намагається не виглядати {PAWN_gender ? розчарованим : розчарованою}. Взаємини з {1} трохи погіршилися.</MFI_DejectedProposal>
    <MFI_MysticalShamanLetter>Хтось, хто стверджує, що є представником {0}, зв'язався з нами з дивовижною історією про містичного шамана, який оволодів "рукою лікаря" для зцілення будь-яких травм або втрачених частин тіла. Вони готові розповісти нам про місцезнаходження цієї загадкової і, як правило, замкненої особи за невелику плату у {1} срібла.</MFI_MysticalShamanLetter>
    <MFI_MysticalShamanTitle>Містичний шаман</MFI_MysticalShamanTitle>
    <MFI_MysticalShamanFoundNoSickPawn>Шаман виходить з поліестерового типі, щойно ваш караван оголошує про свою присутність. Він мовчки оцінює вашу групу, прокидая одне гофроване око на вашу невід'ємно здорову групу, а інше око перекреслюється в здаваному вигляді медитації. З очевидною тривогою він зважує вас на відстані, поки не відступає назад в свою типі, а потім ви чуєте шуршання тканини і звук, що його спонукав до спішного відправлення муфало.\n\nЗдається, містичний шаман збирається і йде.</MFI_MysticalShamanFoundNoSickPawn>
    <MFI_MysticalShamanDoesHisMagic>Здається, шаман чекав на вас і, з великим досвідом, переказує вам історію про свої "руки лікаря". Закінчивши, він запрошує {0} у свою типі. Після короткої трускавки на екрані {0} повертається, почуваючись набагато краще.</MFI_MysticalShamanDoesHisMagic>
    <MFI_WoundedCombatant>Високопосадовий військовий представник з {0} надсилає сигнал біди. Кілька його бійців отримали серйозні травми і потребують негайної медичної допомоги. Вони завантажені у транспортний модуль, але найближчий медичний пункт занадто далеко, щоб врятувати життя цих людей. Тому він звертається до вас як до свого союзника, щоб ви допомогли їм. Чи збираєтесь ви відгукнутися на його прохання про допомогу і допомогти зцілити його військових назад до здоров'я?</MFI_WoundedCombatant>
    <MFI_WoundedCombatantRejected>Дивовижно, як добре можна чути відзиви командира над роззивом гучного мінометного вогню, коли він побажає вашій колонії поганого. Відповідальність за смерть його солдатів покладено на вас.\n\nВзаємини з {0} погіршилися на {1}.</MFI_WoundedCombatantRejected>
    <MFI_WoundedCombatantTitle>Сигнал біди союзника в {0}</MFI_WoundedCombatantTitle>
    <MFI_WoundedCombatantAmbush>Це пастка! Ворог {0} якимось чином зміг зламати вашу комунікаційну систему та зловживає нею, щоб виграти війну. {1}</MFI_WoundedCombatantAmbush>
    <MFI_WoundedCombatantGratitude>Командир віддає вам щире і сердечне вітання. Це втрачає значну частину свого впливу і значення, оскільки ви не можете побачити цей жест через рацію, тому ви кладете слухавку.</MFI_WoundedCombatantGratitude>
    <MFI_WoundedCombatantAmbushAvoided>Ви чуєте голос на задньому плані, який кричить, запитуючи, чи "вони вже заковтнули наживку". Ви швидко кладете слухавку, збентежені та дещо полегшені тим, що уникнули потенційної катастрофи.</MFI_WoundedCombatantAmbushAvoided>
</LanguageData>
