<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<LanguageData>
  <IceAge.label>Льодовиковий Період</IceAge.label>
  <IceAge.description>Склад атмосфери планети кардинально змінився, що призвело до значного зниження температури.\n\nФлора і фауна страждають від цих змін, оскільки біоми змінюються на більш холодні аналоги. Ресурсів стає все менше, що призводить до конфліктів між угрупованнями.\n\nЦе триватиме від сезону до кількох років.</IceAge.description>
  <IceAge.endMessage>Льодовиковий період закінчується</IceAge.endMessage>
  
  <GlobalWarming.label>Глобальне Потепління</GlobalWarming.label>
  <GlobalWarming.description>Глобальна температура раптово зросла до небезпечного рівня.\n\nФлора і фауна страждають від цих змін, оскільки біоми змінюються на більш теплі аналоги. Ресурсів стає все менше, що призводить до конфліктів між угрупованнями.\n\nЦе триватиме від сезону до кількох років.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.endMessage>Глобальне потепління закінчується</GlobalWarming.endMessage>
  
  <PsychicRain.label>Психічний Дощ</PsychicRain.label>
  <PsychicRain.description>Небезпечна психічна сутність викликала збурення на субатомних рівнях, резонуючи з усіма частинками атмосфери.\n\nПочався, здавалося б, нескінченний надприродний дощ, що змінює сам хід часу. Будь-яка істота, що не перебуває під дахом, старітиме значно швидше.\n\nЦе триватиме від сезону до кількох років.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.endMessage>Психічний дощ закінчується</PsychicRain.endMessage>
  
  <LongNight.label>Довга Ніч</LongNight.label>
  <LongNight.description>Космічний об'єкт неймовірних розмірів закрив місцеву зірку, що призвело до тривалого затемнення.\n\nНалякані цим надприродним явищем, інші фракції використають цей час для ведення війни і конфліктів по всій поверхні.\n\nЦе затемнення триватиме від сезону до кількох років.</LongNight.description>
  <LongNight.endMessage>Довга ніч закінчується</LongNight.endMessage>
  
  <PsychicBloom.label>Пcихічний Розквіт</PsychicBloom.label>
  <PsychicBloom.description>Сильний психічний імпульс, випромінюваний давно забутою істотою, змінив саму генетичну структуру місцевої флори. У той час як небо наповнилося, здавалося б, нескінченними полярними сяйвами, всюди почали проростати різнокольорові квіти.\n\nНа час події всі поселенці отримають заряд позитивного настрою. Квіти, що швидко поширюються, заростуть все, включаючи ваші поля.\n\nЦе триватиме від кількох днів до сезону.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.endMessage>Прихічний розквіт закінчується</PsychicBloom.endMessage>
  
  <Drought.label>Посуха</Drought.label>
  <Drought.description>Настала незвична посуха, яка є згубною для життя рослин і швидко знищить всі культури, які не були посаджені на гідропоніці. Не забудьте швидко зібрати всі рослини, які ви можете.</Drought.description>
  <Drought.endMessage>Посуха закінчується</Drought.endMessage>
  <Drought.letterText>Настала незвична посуха.\n\nПосуха є руйнівною для життя рослин і не дасть вирости всім культурам, які не були посаджені на гідропоніці або в ґрунті з високою родючістю.</Drought.letterText>
  
  <SpaceBattle.label>Космічна битва</SpaceBattle.label>
  <SpaceBattle.description>У небі вирує космічна битва, може тривати півдня.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.endMessage>Космічна битва закінчується</SpaceBattle.endMessage>
  <SpaceBattle.letterText>Кілька масивних космічних кораблів вступили в бій на орбіті планети. Уламки та снаряди, що не влучили в свою ціль, можуть впасти на землю в цьому районі. Це може призвести до масштабних пожеж.</SpaceBattle.letterText>
</LanguageData>