<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Ransom demand -->
<MFI_ExtortionDemandTitle>Вимога від {0}</MFI_ExtortionDemandTitle>
<MFI_ExtortionDemand>{0}, {1} {2}, зв'язався з вами через консоль. Тому що ви занадто близько до {3} {4}, [PAWN_pronoun] вирішив, що ви перебуваєте на їхній території.\n\n[PAWN_pronoun] каже, що [PAWN_pronoun] може закрити на це очі лише за {5} срібла. Також [PAWN_pronoun] додав, що на небажання платити вони будуть реагувати грубістю, але [PAWN_pronoun] благородно дає вам день на оплату.</MFI_ExtortionDemand>
<MFI_Representative>Представник</MFI_Representative>
  <!-- Reverse Trade Request -->
<MFI_ReverseTradeRequest_Pyro>{0}, {1} {2}, надіслав нам повідомлення. У їхньому найближчому поселенні {3} сталася трагедія з підпалювачем, і зараз вони дуже потребують {4}. Вони готові заплатити більше, ніж зазвичай, за товари з цієї категорії, але їм потрібно {5} срібла, щоб покрити витрати на караван.\n\n{0} обіцяє нам, що цей дурень-підпалювач залишиться вдома.\n\n\nЧи готові ви віддати {5} срібла, щоб продати {4} дорожче?</MFI_ReverseTradeRequest_Pyro>
<MFI_ReverseTradeRequest_Mechs>Неуважно написане повідомлення від {0}, {1} {2} до нас дійшло. Їх найближче поселення {3} ледь уникло жахливого розправи механоїдів! Вони почали будувати своє поселення і не відмовилися б від нашої допомоги. Зокрема, вони потребують {4}. Вони готові заплатити більше, ніж зазвичай, за товари з цієї категорії, але їм потрібно {5} срібла, щоб найняти караван, оскільки вони не мають вільних людей.\n\n\nЧи згодні ви продати {4} за завищеною ціною, але при цьому витратити {5} срібла?</MFI_ReverseTradeRequest_Mechs>
<MFI_ReverseTradeRequest_Caravan>Ми отримали скромну пропозицію від {0}, {1} {2}. Їхнє поселення {3} погано розподілило час роботи і тепер вони потребують {4}. Вони готові заплатити більше, ніж зазвичай, за товари з цієї категорії, але їм потрібно {5} срібла, щоб покрити витрати на караван.\n\n\nЧи готові ви віддати {5} срібла, щоб продати {4} дорожче?</MFI_ReverseTradeRequest_Caravan>
<MFI_ReverseTradeRequest_Pirates>{0}, {1} {2}, надіслав нам повідомлення. На їхнє поселення {3} здійснили напад пірати і тепер їм потрібні {4}. Вони готові заплатити більше, ніж зазвичай, за товари з цієї категорії, але їм потрібно {5} срібла, щоб покрити витрати на караван.\n\n\nЧи готові ви віддати {5} срібла, щоб продати {4} дорожче?</MFI_ReverseTradeRequest_Pirates>
  <MFI_ReverseTradeRequest_Hardship>Невідомий брокер зв'язався з вами через консоль. Він зв'язався з {2}, якому потрібен {4}. Крім того, йому вдалося укласти угоду з торговцем, який заплатить більше за товари цієї категорії. Але він хоче {5} срібла за послуги брокера, перш ніж відправити караван.\n\n\nГотові ви віддати {5} срібла, щоб продати {4} дорожче?</MFI_ReverseTradeRequest_Hardship>
<MFI_ReverseTradeRequest_Blight>{0} надіслав нам повідомлення від імені {3}. Їхні посіви згинули від якоїсь отрути, і вони не зможуть пережити зиму без поставок {4}. Вони готові заплатити за це, але без найближчої поставки їжі вони почнуть голодувати. Вони просять {5} срібла для найму каравану.\n\n\nГотові ви віддати {5} срібла, щоб продати {4} дорожче?</MFI_ReverseTradeRequest_Blight>
<MFI_ReverseTradeRequestTitle>Можливість торгівлі в {0}</MFI_ReverseTradeRequestTitle>
<MFI_LetterLabel_HarvestRequest>Потрібна допомога</MFI_LetterLabel_HarvestRequest>
<MFI_LetterHarvestRequest>Поселення {0} потребує нестандартної допомоги. Врожай виявився набагато більшим, ніж очікувалось, і їм знадобиться ваша допомога зі збирання врожаю.\n\nЦей запит закінчується через: {1}.\n\nЯкщо ви хочете допомогти їм, надішліть караван з декількома садівниками. Ви можете перевірити цю пропозицію, вибравши {0} на карті світу.</MFI_LetterHarvestRequest>
<MFI_CommandFulfillBumperCropHarvestConfirm>Ви пропонуєте допомогу зі збирання урожаю? {0} не може рухатись, доки триває збір урожаю.</MFI_CommandFulfillBumperCropHarvestConfirm>
<MFI_MessageBumperCropNoGrower>Кваліфікований садівник не при свідомості.</MFI_MessageBumperCropNoGrower>
<MFI_HarvestRequestInfo>Потрібна допомога зі збирання урожаю. (залишилося {0})</MFI_HarvestRequestInfo>
<MFI_CommandHelpOutHarvesting>Допомогти зі збиранням урожаю</MFI_CommandHelpOutHarvesting>
<MFI_Harvest_Triumph>Урожай був добрим. Поки Ваші поселенці працювали, вони встигли побалакати та подружитись з {0} {1}.\n\n Стосунки з {1} покращились на {2}.\n\n Перед відправкою Вашого каравану {0} подарували Вам подарунок: {3}</MFI_Harvest_Triumph>
<MFI_LetterLabelHarvest_Triumph>Успішний збір врожаю.</MFI_LetterLabelHarvest_Triumph>
<MFI_BumperCropXPGain>Ваш садівник {0} заробив {1} досвіду.</MFI_BumperCropXPGain>
<MFI_DiplomaticMarriage>Слух про красу {1} дійшов до поселення {0} і вони пропонують руку та серце {1}. Прийняття цього пропозиції зміцнить стосунки між поселеннями, але {1} покине своє поселення. </MFI_DiplomaticMarriage>
<MFI_DiplomaticMarriageLabel>Дипломатичний шлюб</MFI_DiplomaticMarriageLabel>
<MFI_AcceptedProposal>[PAWN_nameDef] в захваті від щастя. Він впевнений, що життя стане набагато щасливішим з {0}.\n\n Відносини з {1} поліпшено.</MFI_AcceptedProposal>
<MFI_DejectedProposal>[PAWN_nameDef] намагається не думати про відмову.\n\n Відносини з {1} трохи погіршено.</MFI_DejectedProposal>
<MFI_MysticalShamanLetter>Невідомий торговець {0} зв'язався з нами. У нього є інформація про таємничого чарівника, який володіє "чарівними руками". Він може вилікувати вас або навіть відновити кінцівку! Торговець готовий поділитися інформацією про місцезнаходження цього таємничого відлюдини за {1} срібла.</MFI_MysticalShamanLetter>
<MFI_MysticalShamanTitle>Таємничий чарівник</MFI_MysticalShamanTitle>
<MFI_MysticalShamanFoundNoSickPawn>Чарівник вийшов із свого вигваму ще до того, як ваш караван помітив його. Він мовчки оглядав вашу групу своїми тремтячими очима. Створювалося враження, що його другим оком він медитував, хоча, можливо, він спав. Він наказав вашій групі триматися на відстані до тих пір, поки він не вийде. Через деякий час ваші поселенці почули шелест сідельних мішків та фиркання муфало.\n\nЗдається, що чарівник запакував свої речі і покинув це місце.</MFI_MysticalShamanFoundNoSickPawn>
<MFI_MysticalShamanDoesHisMagic>Здається, що чарівник чекав на вас і з радістю розповідає вам історію про свої "чаклунські руки". Закінчивши свій розповідь, він запрошує {0} до свого вигваму. Все навколо затряслось, а потім стихло. {0} почуває себе набагато краще.</MFI_MysticalShamanDoesHisMagic>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
<MFI_WoundedCombatant>Високопоставлений військовий офіцер з {0} викликає на допомогу. Кілька його бійців отримали серйозні поранення і потребують негайної медичної допомоги. Вони знаходяться в транспортній капсулі, але ближчий медичний пункт знаходиться занадто далеко, щоб врятувати життя цих чоловіків і жінок. Він прохає вас, як свого союзника, допомогти їм. Чи відгукнетесь ви на його прохання про допомогу і повернете здоров'я його солдатам?</MFI_WoundedCombatant>
<MFI_WoundedCombatantRejected>Дивно, як добре ви чуєте лайливі слова командира серед звуків сильного мінометного вогню, коли він бажає зла вашій колонії і вважає вас відповідальним за смерть своїх людей. \n\n Відносини з {0} погіршились на {1}.</MFI_WoundedCombatantRejected>
<MFI_WoundedCombatantTitle>Сигнал біди у {0}</MFI_WoundedCombatantTitle>
<MFI_WoundedCombatantTitle>Сигнал біди від {0}</MFI_WoundedCombatantTitle>
<MFI_WoundedCombatantAmbush>Це пастка! Ворог {0} якось зламав ваше зв'язок і зловживає цим, щоб вирушити вперед у війні. {1}</MFI_WoundedCombatantAmbush>
<MFI_WoundedCombatantGratitude>Командир щиро й сердечно вдячний вам. Але ці слова втрачають свою силу та значення, оскільки ви не можете побачити цей жест через рацію, тому ви кладете трубку.</MFI_WoundedCombatantGratitude>
<MFI_WoundedCombatantAmbushAvoided>Ви чуєте, як голос на задньому плані кричить, запитуючи, "вже жерли наживку?" Ви швидко кладете трубку, збентежені та трохи заспокоєні тим, що уникнули потенційної катастрофи.</MFI_WoundedCombatantAmbushAvoided>
</LanguageData>