<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <PowerArm.label>Силова рука</PowerArm.label>
  <PowerArm.description>Неперевершена сила та майстерність, а до того ж смертельні кігті!</PowerArm.description>

  <BionicHand.label>Біонічна долоня</BionicHand.label>
  <BionicHand.description>Дозволяє виконувати завдання швидше, ніж звичайною долонею.</BionicHand.description>

  <BionicFoot.label>Біонічна стопа</BionicFoot.label>
  <BionicFoot.description>Протез дозволяє рухатись швидше, ніж зазвичай, і при цьому без спотикання.</BionicFoot.description>

  <BionicEar.label>Біонічне вухо</BionicEar.label>
  <BionicEar.description>Має набагато кращі можливості, ніж звичайне.</BionicEar.description>

  <BionicJaw.label>Біонічна щелепа</BionicJaw.label>
  <BionicJaw.description>Крім всього набору зубів, має модулятор голосу.</BionicJaw.description>

  <SilentJaw.label>Тиха щелепу</SilentJaw.label>
  <SilentJaw.description>Версія біонічної щелепи без модулятора голосу.</SilentJaw.description>

  <BionicSpine.label>Біонічний хребет</BionicSpine.label>
  <BionicSpine.description>Вміє поставити на ноги паралізовану особу.</BionicSpine.description>
  
  <BionicEye.label>Біонічне око</BionicEye.label>
  <BionicEye.description>Передовий шматок технології, що замінює не лише природне око, а й дарує надприродний зір.</BionicEye.description>
  
  <BionicArm.label>Біонічне плече</BionicArm.label>
  <BionicArm.description>Один із найбільш вишуканих замінників. Дарує користувачеві неймовірну силу.</BionicArm.description>

  <BionicLeg.label>Біонічна нога</BionicLeg.label>
  <BionicLeg.description>Біонічна нога використовує найновіші технології для надання максимального комфорту користувачеві.</BionicLeg.description>

  <PowerClaw.label>Смертельні кігті</PowerClaw.label>
  <PowerClaw.description>Могутній замінник руки з трьома смертельними кігтями.</PowerClaw.description>
  
  <ScytherBlade.label>Лезо механоїда</ScytherBlade.label>
  <ScytherBlade.description>Рука перетворена в висувне лезо. Походить з мертвого механоїда. Не надто зручне, але досить ефективне як зброя ближнього бою.</ScytherBlade.description>

  <MedicalRib.label>Медичне ребро</MedicalRib.label>
  <MedicalRib.description>Штучне ребро з малими фільтрами для крові та податками з антибіотиком. Все це для збереження здоров'я користувача.</MedicalRib.description>

  <DruggedRib.label>Наркотичне ребро</DruggedRib.label>
  <DruggedRib.description>Штучне ребро з податками з алкоголем. Все це для підтримання гарного настрою користувача.</DruggedRib.description>

  <AdrenalineRib.label>Ребро з адреналіном</AdrenalineRib.label>
  <AdrenalineRib.description>Штучне ребро з податками з адреналіном. Все це для того, щоб користувач був підбадьорений.</AdrenalineRib.description>
  
  <PainkillerRib.label>Знеболююче ребро</PainkillerRib.label>
  <PainkillerRib.description>Штучне ребро з податками морфіну. Все це для того, щоб користувач не відчував болю. Побічним ефектом можуть бути проблеми з диханням.</PainkillerRib.description>

  <BionicFinger.label>Біонічний палець руки</BionicFinger.label>
  <BionicFinger.description>Удосконалений штучний палець. Делікатні сенсори та високошвидкісні бездротові передавачі, що проходять крізь товстий, але легкий пластиковий корпус, забезпечують найкращу точність та зчеплення, що значно перевершує біологічний палець.</BionicFinger.description>

  <BionicToe.label>Біонічний палець ноги</BionicToe.label>
  <BionicToe.description>Удосконалений штучний палець ноги. Делікатні датчики та високошвидкісні бездротові передавачі, що проходять крізь товстий, але легкий пластиковий корпус, роблять ці пальці неперевершеними, коли справа доходить до руху та контролю, набагато перевершуючи можливості біологічних пальців.</BionicToe.description>
</LanguageData>
