<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<AdvancedPowerArm.label>вдосконалена силова рука</AdvancedPowerArm.label>
<AdvancedPowerArm.description>Оновлена штучна силова рука. Високоякісна та ефективна у бойових діях. \n\nНе встановлюйте її на ненадійну особу, це може призвести до небажаної смерті та руйнування.</AdvancedPowerArm.description>
<AdvancedBionicHand.label>вдосконалена біонічна кисть руки</AdvancedBionicHand.label>
<AdvancedBionicHand.description>Оновлена біонічна кисть руки. Деякі люди готові відрізати власні руки, щоб отримати цей чудовий шматок технології.</AdvancedBionicHand.description>
<AdvancedBionicArm.label>вдосконалена біонічна рука</AdvancedBionicArm.label>
<AdvancedBionicArm.description>Оновлена біонічна рука. Вдосконалена технологія, яка подальші поліпшує можливості маніпуляції.</AdvancedBionicArm.description>
<AdvancedBionicLeg.label>вдосконалена біонічна нога</AdvancedBionicLeg.label>
<AdvancedBionicLeg.description>Оновлена біонічна нога. Вдосконалена технологія, яка дозволяє користувачу рухатись швидше, ніж коли-небудь раніше.</AdvancedBionicLeg.description>
<AdvancedBionicFoot.label>вдосконалена біонічна ступня</AdvancedBionicFoot.label>
<AdvancedBionicFoot.description>Покращена штучна ступня. Десятки сервоприводів забезпечують швидше рухання та максимальний комфорт.</AdvancedBionicFoot.description>
<AdvancedBionicEar.label>покращене біонічне вухо</AdvancedBionicEar.label>
<AdvancedBionicEar.description>Покращене біонічне вухо. Цей пристрій ще більше покращує соціальний вплив, можливості переговорів та тренування тварин.</AdvancedBionicEar.description>
<AdvancedBionicSpine.label>покращений біонічний хребет</AdvancedBionicSpine.label>
<AdvancedBionicSpine.description>Покращений біонічний хребет. Цей міцний пристрій робить користувача надзвичайно мобільним та гнучким.</AdvancedBionicSpine.description>
<ExoskeletonSuit.label>ексоскелетний костюм</ExoskeletonSuit.label>
<ExoskeletonSuit.description>Високотехнологічний пристрій, що складається з двох компонентів: легкої скелетної конструкції та сервоприводів, що дозволяє користувачу рухатися швидше та бути сильнішим.</ExoskeletonSuit.description>
<AdvancedBionicEye.label>покращене біонічне око</AdvancedBionicEye.label>
<AdvancedBionicEye.description>Покращене біонічне око. Цей передовий пристрій дозволяє користувачу бачити ідеально в темряві, а також проходити через стіни.</AdvancedBionicEye.description>
</LanguageData>