<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<LanguageData>
  <Bed_OperatingTable.label>хірургічний стіл</Bed_OperatingTable.label>
  <Bed_OperatingTable.description>Грубий стіл, захаращений інструментами, які нібито полегшують операцію, хоча чистота столу викликає сумніви. Дещо поліпшує результати лікування, порівняно зі звичайними ліжками.</Bed_OperatingTable.description>
  
  <Bed_CryptoBed.label>криптосонний підтримувач життєдіяльності</Bed_CryptoBed.label>
  <Bed_CryptoBed.description>Медичний пристрій, який використовує частковий криптосон, щоб сповільнити деградацію ран і допомогти організму загоїти їх. Серед побічних ефектів – крипто-сонна хвороба, але з меншим ступенем вираженості, ніж після використання капсули криптосну.</Bed_CryptoBed.description>
  
  <Facility_VitalsCentre.label>дисплей життєвих показників</Facility_VitalsCentre.label>
  <Facility_VitalsCentre.description>Великий дисплей для моніторингу життєво важливих показників декількох пацієнтів одночасно, що підвищує якість медичного обслуговування, шанси на успіх операції та прискорює зміцнення імунітету, якщо його розмістити поблизу лікарняного ліжка або хірургічного столу. Працює тільки для лікарняних ліжок або хірургічних столів – звичайні ліжка не отримають переваг.</Facility_VitalsCentre.description>
  
  <Facility_IVDrip.label>підставка для крапельниць</Facility_IVDrip.label>
  <Facility_IVDrip.description>Крапельниці, які швидко доставляють втрачену кров пацієнту, допомагають імунній системі та відновленню втраченої крові, коли їх розміщують безпосередньо біля лікарняного ліжка або хірургічного столу. Підходить лише для лікарняних ліжок або хірургічних столів - звичайні ліжка не підходять. Розміщення декількох підставок на одному ліжку не матиме жодного ефекту.</Facility_IVDrip.description>
  
  <Facility_ResearchCounter.label>дослідницька стійка</Facility_ResearchCounter.label>
  <Facility_ResearchCounter.description>Стерилізована поверхня висотою до пояса для проведення чутливих досліджень. Дає невеликий бонус для сусідніх дослідницьких столів, а також допомагає підтримувати чистоту в приміщенні. Ефекти складаються до 20 разів.</Facility_ResearchCounter.description>
  
  <VFEM_Wall_Sterile.label>стерильна стіна</VFEM_Wall_Sterile.label>
  <VFEM_Wall_Sterile.description>Непрохідна стіна. Здатна утримувати дах. Оснащена спеціальними властивостями, що сприяють підтримці чистоти, для створення стерильного середовища.</VFEM_Wall_Sterile.description>
</LanguageData>