<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
    <Outpost_Farming.label>фермерський аванпост</Outpost_Farming.label>
    <Outpost_Farming.description>Розміщує тимчасовий, самостійно управляючийся табір, який спеціалізується на посіві та збиранні швидкоростучої рослинності, не може бути розміщений на пустелях. Після збору великої кількості ресурсів, доставляє їх на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Farming.description>
    
    <Outpost_Artillery.label>артилерійський аванпост</Outpost_Artillery.label>
    <Outpost_Artillery.description>Розміщує тимчасовий, самостійно управляючийся табір, який спеціалізується на наданні оборони навколишнім поселенням за допомогою артилерійських ударів. Кожен пішак буде відповідальний за обслуговування та використання міномета. Після використання всіх снарядів буде необхіден один день для підготовки нових.</Outpost_Artillery.description>
    
    <Outpost_Defensive.label>оборонний аванпост</Outpost_Defensive.label>
    <Outpost_Defensive.description>Розміщує тимчасовий, самостійно управляючийся табір, який спеціалізується на перехопленні та нападі на надходящі ворожі рейди на основну колонію. Перемога в невеликому сутичці на аванпосту може значно зменшити розмір ворожого рейду на головній колонії. Крім того, оборонний аванпост може бути використаний для відправки капсул дропсів на головну колонію для негайного захисту.</Outpost_Defensive.description>
    
    <Outpost_Drilling.label>нафтовий аванпост</Outpost_Drilling.label>
    <Outpost_Drilling.description>Розміщує тимчасовий, самостійно управляючийся табір, який спеціалізується на виявленні та видобутку підземних резервуарів хімічного палива. Після збору великої кількості ресурсів, доставляє їх на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Drilling.description>
    
    <Outpost_Encampment.label>палювальний табір</Outpost_Encampment.label>
    <Outpost_Encampment.description>Розміщує тимчасовий, самостійно управляючийся табір, який слугує місцем відпочинку для караванів. Під час ночівлі всі пішаки отримують їжу та відпочинок, що дозволяє вилікувати травми.</Outpost_Encampment.description>
    
    <Outpost_Hunting.label>охотничий аванпост</Outpost_Hunting.label>
    <Outpost_Hunting.description>Розміщує тимчасовий, самостійно управляючийся табір, який спеціалізується на полюванні та розбиранні дикої природи. Після збору великої кількості ресурсів, доставляє їх на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Hunting.description>
    
    <Outpost_Logging.label>лісозаготівельний аванпост</Outpost_Logging.label>
    <Outpost_Logging.description>Розміщує тимчасовий, самостійно управляючийся табір, який спеціалізується на зборі деревини з дерев у районах, не може бути розміщений на пустелях. Після збору великої кількості ресурсів, доставляє їх на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Logging.description>
    
    <Outpost_Mining.label>шахтарський аванпост</Outpost_Mining.label>
    <Outpost_Mining.description>Розміщує тимчасовий, самостійно управляючийся табір, який спеціалізується на зборі та обробці каменю або металу, може бути розміщений лише на пагорбах або горах. Після збору великої кількості ресурсів, доставляє їх на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Mining.description>
    
    <Outpost_Production.label>виробничий аванпост</Outpost_Production.label>
    <Outpost_Production.description>Розміщує тимчасовий, самостійно управляючийся табір, який спеціалізується на виробництві та виготовленні механічних та електронних компонентів. Після виробництва великої кількості ресурсів, доставляє їх на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Production.description>
    
    <Outpost_Scavenging.label>розшуковий аванпост</Outpost_Scavenging.label>
    <Outpost_Scavenging.description>Розміщує тимчасовий, самостійно управляючийся табір, який спеціалізується на розвідці навколишніх невідмічених поселень та збиранні цінних предметів. Після знаходження чого-небудь варте уваги, доставляє їх на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Scavenging.description>
    
    <Outpost_Science.label>науковий аванпост</Outpost_Science.label>
    <Outpost_Science.description>Розміщує тимчасовий, самостійно управляючийся табір, який спеціалізується на дослідженнях та аналізі. Будь-яка отримана інформація буде розповсюджена по всій фракції.</Outpost_Science.description>
    
    <Outpost_Town.label>містечко</Outpost_Town.label>
    <Outpost_Town.description>Розміщує тимчасове, самостійно управляючеся містечко, яке призначено для надання притулку подорожнім та торговцям. Якщо відвідувачі знайдуть своє житло влаштовуючим, їм буде запропоновано стати постійними мешканцями містечка. Містечко може бути зведене тільки за умови, що в радіусі 10 клітин знаходяться 3 передбачені поселення.</Outpost_Town.description>
    
    <Outpost_Trading.label>торговий аванпост</Outpost_Trading.label>
    <Outpost_Trading.description>Розміщує тимчасовий, самостійно управляючийся табір, який спеціалізується на продажі та торгівлі з мандрівниками, караванами та місцевими населенням в обмін на срібло. Після збору великої кількості ресурсів, доставляє їх на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Trading.description>
</LanguageData>
